買手機求推介

用緊部爛到唔想拎出街既ip6
新出既iphone又吸引唔到我
見android機硬件開始有料到 想重投懷抱
三星不了
想買one plus5 仲有冇推介

Pixel2/xl